政府擺明同你鬥磨，冇下一步真係含得撚

依家政府擺明唔鳩理你點佔法
佢同你慢慢拖
少做少錯

D狗就係到養精蓄銳
我地義士其實屌唔到幾耐

咁樣圍黎圍去都唔係辦法

有冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

幫手推比現場義士做口號